罷工罷課罷市？要返工，不了。

一個普通打工仔
無啦啦罷工遲d一定俾人清算

但如果港鐵紅綠藍線全部癱瘓...

我可以講：
「老闆，我好想返工但真係返唔到呀
唔信就睇下新聞啦！」

罷工？要返工，不了

港豬

722香港人要返工問過連登仔先啦